消息指政府從四大方向讓步

政府連日放風就《逃犯條例》修訂有讓步空間，自由黨黨魁鍾國斌接受《蘋果》查詢時表示，他綜合來自不同方面的消息後，相信特區政府或循4個方面以加強修例的人權保障，包括將移交罪行刑期門檻提高至7年、將條例追溯期與移交罪行的最高刑期掛鈎、中央最高人民檢察院才可提出移交申請，以及設立監察員制度，由港府派員到引渡國監察被移交人士的人權保障狀況。

鍾指，4大方向中只有提高移交罪行刑期門檻至7年需要由政府在6月1日前就草案提出修訂，相信局方日內會公佈，但其餘3個方向都可以行政手段處理，他又強調，局方一旦在立法會作出口承諾設立追溯期，則可成日後法律挑戰基礎，毋須改動草案，但他會提出修正案，要求將追溯期一律定於修例前3年內。

一旦刑期與追溯期掛鈎，已就惡法提出司法覆核、2014年因洗黑錢及行賄罪被澳門判囚5年的華人置業前主席劉鑾雄或可免移交。

讓左乜撚野步？

放生大劉一個

要屈人幾易姐

如何化解莫須檢控？

政府係咪盲咗？

桂民海係被指控n年前撞車。。。

監察員就真係算9數

你估香港可以監察到中共？之前銅鑼灣事件，香港問中國攞料，中國唔理你，你乜都做唔到啊

移左上去唔係惗住7年就可以出番黎呀？ ON9

1個月都夠被自殺啦

Z>b

屈你10年前車死人謀殺已經過7年刑期限制 on9

嘩 屌你咩 仲講乜野為台灣殺人犯既正義
仲洗乜野要7月前通過呀
淋病肯讓既 比返法案委員會先講羅
當然最好佢快手收皮啦

專長公民自由及人權官司的彭力克，曾多次應邀來港打官司，參與案件數目多達四十七宗，當中十二宗是在原訟庭審理的司法覆核案件，包括在「梁游」覆核案中代表梁頌恆，並在最近的丁權覆核案中代表鄉議局。他又曾在九宗司法覆核案中代表律政司出庭訟辯。麥高義在庭上笑言，港府經常「搶聘」彭力克，今次卻由劉鑾雄捷足先登。案件編號：高院雜項四八七——二○一九。

’局方一旦在立法會作出口（頭）承諾設立追溯期，則可成日後法律挑戰基礎‘

嗯

白紙黑字寫埋出嚟，又如何呢？

港共讓步代表終於識驚
所以6月9號更加要出黎推倒佢

咁叫讓左步？當人傻既咩

港共正苦講野信唔過

大劉心諗：唔告我貪污 咪屈過我第二樣 柒婆都當我on9

幾時出埋一個宗旨, 兩個要領, 三個需要呀屌你老母ON99中文

到時屈佢第二樣咪得囉

南亞仔都識呢d野

資產超過5千萬不適用於《逃犯條例》

一定過到

咁更加要反

妓女猶可信, 支共不可信
你仲信共剷黨

我覺得成立陪審團可以成為立法基礎，要求移交一次，上訴一次。兩次都中應該真係有可疑。

你話只係引導謀殺咁又點?
大陸一樣可以話你係殺人疑犯, 香港又唔會審一次先, 捉咗你上去.
根住大陸話係呀, 你又好似冇殺人呀. 不過唔走得住. 你鬧過共產黨喎...被自殺啦你.

重婚罪
重要證據之一: 我真係恭喜你呀

咪戇鳩啦.
大陸人證, 物證, 你覺得一定係真?
成本基本法白紙黑紙都可以唔撚理.

監察員超on9, 又沒權又係政府委任，有撚用

讓乜都無用呀 我信你老母臭閪呀

讓撚咩
明明都係無改到最核心問題
屌佢老味想粉飾太平

年紀到六十還有沒到三歲兒女
而又有公司雇用50人以上
可以括免

讓你老母
香港人係唔會讓步㗎
6月9號見啦

設立監察員制度啊屌你老母
即係搵人睇撚住你死然後話"沒事兒沒事兒"

讓撚左？

比左幾多錢支那？

所以無講好耐

咪又係支那中共啲人

2019年喇 仲有人信共產黨?

仲慘,即係起碼要坐七碌

讓你老母

只可撒回

講個笑話
中共同政府好有信用

信共產黨

係中國
個法字咪姐係共產黨囉

中央最高人民檢察院才可提出移交申請

完
有撚分別，仲方便咗中南海交order

救返李明哲 桂民海未？

讓唔讓都無分別，問題係無人信大陸嘅司法。

信佢都on9
人大釋法當初講到幾嚴謹,依家咪又係玩具任佢舞

同佢講都side鳩氣

唯一可接受嘅讓步就係撤回

咪撚戇鳩啦，共匪話你犯左既法係要判7年，一樣會引渡你，
都係由佢鳩up，
人治狗國根本想點都得

咁好？

咪戇鳩啦
去判真假係用香港人去判，就算香港都唔一定判得好，唔係點解要有上訴要有陪審團。

由港府派監察員
個「疑犯」入境，但監察員唔畀入境，香港可以做啲乜？
而且屈得一個，就可以屈埋個監察員

唔好同香港人嚟呢套，當群眾對政權冇咗信心，講乜係假。一句到尾，唔撤回，街頭見。

中共想捉大劉就好簡單既:
首先係大陸犯左法你係大陸就拉得你
咁引渡你就係為左令你出現係大陸
咁中國只要求9其告大劉一D細碎野(最高判7年以下個D)令到佢個人出現係大陸, 上到庭判無罪釋放, 跟住大劉一行出法院班公安又即刻拘捕佢告佢真正想告個樣野再困住佢咁就搞點.
咁樣就變左人係自己拉既唔關引渡事

仲有可以凍結喺香港嘅資產
講到尾都係想嚇啲人，令佢哋唔走就唔敢出聲

讓乜撚野步？呢條法一立讓唔讓都冇意思

放過大劉目的都係想佢放棄打官司
ON99搵鬼信你

你咪戇鳩啦
陪審團點知人證物證係咪真?
喺香港, 都仲話相信法證科把關.
大陸攞落嚟D 法證鑑定同報告, 點知中共偽做?

你阿媽問你攞家用，你有冇得唔俾呀？

冇呀，無論屋企有錢冇錢，佢一句話要，就要上繳架啦
你可以say no咩？可以嘅，離開你的屋企咪得囉，問題係有幾多人有能力離家出走

咪又係袋住先呢d典型濕鳩語言偽術黎引你落搭

仲呃唔夠咩

咁叫讓步????

根本4條都係廢既

所謂讓步都係廢話

當人智障，砌生豬肉有幾難

你咪戇鳩啦

可以從犯案動機不在場證據各方面考慮，而返得支那既，支那又想捉既，會有機會走到咩，一野封左你信用評級火車飛機咩都走唔到，有本事偷渡到既，都唔方清白得去邊啦，人證物證既支那造假俾人踢爆左幾多次，最少有陪審團政治犯一定拉唔到先。

係OK叫大劉個仔拍片宣傳

使咩偽造
直接話你危害國家安全就得
國家安全又唔係政治

你都on撚鳩既 十年前大家都估唔到香港會衰到咁啦 你保證到將來陪審團唔會染紅or 被暗中收買？

陪審團隨機抽架，有無常識架，戇鳩仔。

而俾人審講個有合理懷疑可以解散架，俾D質素黎OK，小學畢業未?

佢要屈你有幾難
最簡單屈你重婚就得

又話唔可以讓嘅？

中央最高人民檢察院咪又係共產黨D性玩具
不過係雜總枝高級玩屎眼假9

所謂四大讓步根本全部都係垃圾

1. 將移交罪行刑期門檻提高至7年
而家就係驚大陸求其告你一條罪要你上大陸受審。你整高咗個刑期門檻，大陸咪安過高啲嘅罪俾你囉，咪仲衰咗

2. 將條例追溯期與移交罪行的最高刑期掛鈎
而條例最多保障到之前啲人。咁之後啲人呢？

3. 中央最高人民檢察院才可提出移交申請
所有嘢都係共產黨話事，改第二個部門提交申請有咩分別？全部都係佢啲人

4. 以及設立監察員制度，由港府派員到引渡國監察被移交人士的人權保障狀況
所謂嘅監察員根本如同虛設。返到大陸仲有人權？桂民海比大陸捉咗連瑞典政府都救佢唔到保障唔到佢人權。香港政府可以做到啲咩？

要有返過大陸先捉得你?
不在場證據? 你有乜嘢不在場證據呀? 1個人?2個人?定10個人證明你?
共產黨要捉你. 搵10000萬人證上堂都得, 1000份假法證報告, 容乜易? 樓下1個看更話你冇離開? 咪搵10個人話見到你出門口囉, 冇出入境紀錄? 咪搵夠100個人證屈你坐飛頭艇囉.
你仲講乜嘢大陸信用評級真係九唔搭八.

點隨機抽啊 個天幫你抽啊on 9 咪又係經人手，就算隨機之後收買左都唔撚知啦 你戇撚完未

中共想捉大劉就好簡單既:
首先係大陸犯左法你係大陸就拉得你
咁引渡你就係為左令你出現係大陸
咁中國只要求9其告大劉一D細碎野(最高判7年以下個D)令到佢個人出現係大陸, 上到庭判無罪釋放, 跟住大劉一行出法院班公安又即刻拘捕佢告佢真正想告個樣野再困住佢咁就搞點.
咁樣就變左人係自己拉既唔關引渡事
總之你個人一出現係大陸你就輸了

仲有!!
個時又話引渡法係要拉大粒墨(港人在台灣謀殺港人潛逃回港)呢D人, 係為左申張正義講到大義凜然咁樣, 但係如果真係改到最高刑罰7年以上唔會引渡既話, 咁又有乜可能引渡好似大粒墨呢D重犯呀? 政府即係自己捉蟲承認一開始就講大話啦, 即係引渡法係另有目的啦 !!!
一句講曬: 引渡法既目的就係比中共合法來港綁架任何佢既目標人物!!

係呀係呀，你搵到100個人係佢樓下又解釋到班友點解要係到先講啦。
你估片場呀，無返過大陸點引條毛呀，境外犯罪點引呀，笑鳩死我咩?

我地唔要4步咁貪心喇，
1步夠，cancel 啦

我講100個就一定係要100個? 知唔知咩叫舉例呀?
乜嘢叫做冇返過大陸引條毛? 而家就係話你明明有返過大陸, 都可以屈你有返過大陸呀.
你理解能力咁低, 怪唔至得有咁既觀點角度.

咁你已經假設左香港政府高中低層一齊屈你，咁你唔駛驚俾人引渡啦，直接香港坐終身，殺左你都唔會有人追究，因為全港30000警察加ICAC 加警監會都係中共既你，無一個會中立，咁你可以假設埋全港只有你一個反支那都我架啦，如果全港政府高中低層都收買左，咁引你返去為咩，直接拉你返去USB搞點啦。

咁你已經假設左香港政府高中低層一齊屈你，咁你唔駛驚俾人引渡啦，直接香港坐終身，殺左你都唔會有人追究，因為全港30000警察加ICAC 加警監會都係中共既你，無一個會中立，咁你可以假設埋全港只有你一個反支那都我架啦，如果全港政府高中低層都收買左，咁引你返去為咩，直接拉你返去LAN 線搞點啦。

智障先信支共

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

垃圾會鼻屎相處都可以唔中立 香港既法律部門遲早失守好奇咩

小朋友咪成日活係自己既童話世界啦

點解放風要讓步
係柒婆淆定老總淆
想營造假象令社會無咁不滿
我話知港共讓幾撚多步啦
總之6.9記得出黎
咪撚再俾哩個政府同大國呃

你有西講一百架咩，傻仔黎既，你講10000個呀，我已經合理化左件事，
當你100過架啦，你覺得連入境處紀錄又可以造假，你平時返工返學全公司師生又可以造假，連你張八達通既出去紀錄又可以俾人改埋，咁你住個到根本已經變左支那，駛撚引你返去咩? 你連香港身邊既人都唔信，你係邊到都係支那架啦，唔駛驚咩，你根本活左係地獄。

同埋咩係你明明有返過大陸, 都可以屈你有返過大陸呀.

表達能力高D OK?

咁你已經假設左香港政府高中低層一齊屈你，咁你唔駛驚俾人引渡啦，直接香港坐終身，殺左你都唔會有人追究，因為全港30000警察加ICAC 加警監會都係中共既人，無一個會中立，咁你可以假設埋全港只有你一個反支那都得架啦，如果全港政府高中低層都收買左，咁引你返去為咩，直接拉你返差館LAN 線搞點啦。

咩都失守埋咁你根本活左係支那啦，重駛撚引咩?小朋友成長下啦。

港府派中國指定人員到引渡國監察
咩最高人民法院先可以申請移交，咪又係想要邊個就邊個
追溯期就淨係為大劉而設

讓乜野步，我地係唔撚要條例

都係個句啦，呢個時候仲信香港政府既都係弱智

咪搵夠100個人證屈你坐飛頭艇囉.
乜嘢你仲喺道講入境處. 到底你知唔知自己講咁乜?
我係話你冇返大陸, 搵人做證屈你有坐洗頭艇返過大陸, 你仲入乜境處
我身邊既人信唔過? 我身邊既人會去做陪審員? 你識唔識架?
如果你話我信唔過香港人的話, 係架, 我唔係個個香港人都信架. 好似689, 777, 周融, 民建聯, 工聯會呢D 仆街....吖...差D 留咗你. 我就一定唔會信囉.
你咁信"你身邊既人", 咁你信777定泛民呀? 你智商咁高, 一定全部都信啦.

大劉畏罪潛逃 , 加刑三年 , 欽此

人哋話遲早. 你就話而家活喺支那? 到底你D 理解力到底有幾差?

佢吹水出尼，想推散 6月9日的遊行人數

上去，等你7年先審都重得

支那要話你返去犯法，咁案件要有時地人架，如果案件發生個陣你返緊工讀緊書既，大把人幫你做證啦，你身邊D人個個都可以幫你做證架，你識唔識架，你夜晚屋企出入會有CCTV架，你如果覺得你係支那目標既，自己都可以裝，重有好人好姐人地點會推斷到你坐洗頭艇返過支那，犯案動機係咩?全部都係疑點黎，唔好笑死我啦。

咩都失守埋等於而家活係支那，你傻撚左呀?重有喺係老母咩?

係呀. 共產黨會唔跟蹤你一年半載.
共產黨專登屈你嘟咁八達通嗰一下殺人.
共產黨專登屈你朝9晚5返咁工嗰時強姦人.
共產黨專登屈你搭咁電梯嗰時犯案
你係共產黨, 咁咪冇問題囉. 咁L 豬

共產黨講野有邊句係真架

大劉可能會請彭力克成世

人哋話遲早, 你就話人哋已經活咗. 你識唔識字架

有分別？

如果係香港犯法根本唔會有理據引渡返去，唔好再柒啦。

屌. 原來講嚟講去你都唔知人講乜.
你理解力到底有幾低

你知唔知咩都失守埋，係一個假設，假設=而家，你識唔識字架。

If = 連真實都唔係，點=而家呀，真心求解釋wo。

唔好扯開話題啦.
人哋講遲早. 你講乜嘢活咗呀?
柒咗就柒咗啦.
又IF 又點.

但係或者有機會兩年前可能係大陸酒後駕駛

包括將移交罪行刑期門檻提高至7年、將條例追溯期與移交罪行的最高刑期掛鈎、中央最高人民檢察院才可提出移交申請，以及設立監察員制度，由港府派員到引渡國監察被移交人士的人權保障狀況。
我個人覺得呢到笑話黎,大陸講緊三權合作,我想問點樣監察到
由我地去監察?送到上去我地做到D咩
根本唔同制度無得拉埋一齊講
你係做就唔好扮咁多野啦直接收香港皮啦唔該,
咁我地唔洗行出黎直接走佬比返個地方你地

係呀係呀，你一個人活係香港，好日唔返支那，無啦啦有證據可以證明到你返支那，又會消滅埋你同時間係香港活動既證據既，咁你一早變左桂民海李波啦，佢跟得你一年半載你一早坐洗頭艇la，同埋要你明明同支那無任何關連既，有咩動機推論到你返支那犯案呀，唔通一個朝九晚五既打工仔，可以變成大毒販咩?唔好引笑啦，俾你做陪審團都唔信啦。

"咩都失守等於而家活係支那"，咁要個前設咩都失守成真先係活係支那，
咁叫=而家，你理解能力有問題?一句係分開解?想笑鳩死我呀?

邊撚度讓左步

又會消滅埋你同時間係香港活動既證據既，咁你一早變左桂民海李波啦
多謝你鬼拍後尾枕

你睇清楚人哋打乜，自己回乜先啦。
你越講越弱智。原來連人哋講乜。自己講乜都搞唔清

我勸大家行埋都係過既話
就摺疊心水搵錢移民好過啦

傻仔黎架，我反共反支，咩李波柱民海李旺陽，有咩唔講得，拍你個柒頭都未拍後尾枕啦。

你解釋呀我幾時講緊而家先啦，唔好柒啦，又要搭爹，又要睇唔明，傻鳩。

佢哋只不過求其改少少野，等講出嚟就話政府已經讓左步。通常係咁嘅情況底下班師奶阿叔乜都唔識就以為我哋繼續爭取係蠻不講理。

唔好中佢哋計。大家去街站或者同身邊朋友解釋反送中條例嘅時候，一定要清楚解釋比佢哋聽政府嘅讓步係冇用。

唔使解釋。因為你點講都唔會明。我亦冇天份去教啲特殊人仕

歷史性文件無現實意義

乜公義有得讓步架咩?
有消息指,有專家認為,政府好柒,若然屬實,林鄭是最大贏家

講埋俾你聽，人地個意思就係所有行政機關公務員都遲早變質俾支那收買晒。我答既就係，咩都染紅失守既話，咁就根本活緊係支那，重駛撚引渡咩?有邊隻字係講而家，一個係對末來悲觀既睇法，一個係話如果舍睇法成真既話，香港已經全面支那左，咁根本唔駛引。

到時屈你7年零1日殺左人, 照拉

柒左就認啦，傻鳩，人反支那你反支那，反到成個弱智咁，你有無資格就特殊人仕我就唔知，你有潛質做特殊人仕就九成九啦。

過咗海就神仙
年年都係咁玩都有大批人信

又會消滅埋你同時間係香港活動既證據既，咁你一早變左桂民海李波啦
所以咪唔使引囉。陪乜審團呀

又會消滅埋你同時間係香港活動既證據既，咁你一早變左桂民海李波啦
真係唔知邊個柒

咁大家反咩立法姐，就係信香港同支那有分別，但你又要唔會香港沿用已久由英國傳落黎既陪審團制度，如果你真心覺得香港支那一體化既，咁立唔立法都影響唔到你，出返個POST啦，柒頭。

又會消滅埋你同時間係香港活動既證據既，咁你一早變左桂民海李波啦

我就係唔信香港同支那一樣，先話要有陪審團制度，你條柒頭真係柒到難以置信。

重學埋支那野，係到玩錄音機無限COPY貼上，算鳩數啦，唔通你以為我會有忌諱咩?

你覺得連入境處紀錄又可以造假，你平時返工返學全公司師生又可以造假，連你張八達通既出去紀錄又可以俾人改埋，咁你住個到根本已經變左支那，駛撚引你返去咩? 你連香港身邊既人都唔信，你係邊到都係支那架啦，唔駛驚咩，你根本活左係地獄。

又會消滅埋你同時間係香港活動既證據既，咁你一早變左桂民海李波啦
有精神分裂睇下醫生啦。

會有人喺法庭影鳩陪審團

豁

解散，OK

人地講假設，我回應返個假設，叫有精神分裂呀，我驚你有妄想症多D WO。

你睇下果46條罪先出聲啦
大把罪真係想屈就屈
最簡單就係重婚 唔使你係香港結過婚都得
同埋啲所謂罪證就大陸話係就得 香港冇得say no

你唔返支那點樣重婚，返得支那支那要做你根本唔會落得返黎，我信支那要屈人真係要點屈就點屈被認罪都得，但知自己會俾支那搞既根本唔敢返去，而且支那都唔會俾佢地返去，雨傘打後幾多人入唔到支那澳門。

多幾個職位可以比親戚既仔女做，聯系下感情

讓唔讓步唔重要
守唔守信用先得
五十年不變 你睇下依家點
講咩讓咩都假 肯做先得
呃細路都唔得啦呢招

無人會再信香港政府講野
食屎啦你